# ข้อตกลง

เจตนาบทความนี้เตือนให้ท่านทราบข้อตกลงก่อนกระทำใดๆ ถึงแม้ได้ทวนความคิดหลายรอบหาคำตอบที่รัดกุมเพื่อหวังให้ท่านแก้ปัญหาได้ โดยเชื่อว่าท่านได้ทวนคำถามหลายรอบก่อนสอบถาม ผมไม่อาจรับรองความสำเร็จและไม่รับผิดชอบต่อความเสียหายที่เกิดภายหลัง ขอให้ท่านไตร่ตรองตัดสินใจด้วยตัวเอง ส่วนสำคัญหนึ่งที่ทำให้แก้ปัญหาได้ มาจากให้ข้อมูลอย่างละเอียด และสื่อสารได้ตรงกัน

ให้ข้อมูลอย่างไร ให้เข้าใจhttps://gitlab.com/khantaena/mid/blob/master/WhatToWrite.md